Youtuber港日夫婦表態支持反送中遊行

祝佢兩公婆幸福快樂

可以置身事外既都挺身而出
大家早d休息, 聽日銅鑼灣見